鍾意左個男朋友既女仔

3個月前比女朋友飛左，但1個月前佢搵返我傾計，明顯想復合，但我唔敢咁快表態話ok，因為我唔係第一次比佢飛，上一次又係話一齊返一個禮拜又飛返我，所以今次我好驚佢又係一時衝動，想比少少時間佢諗清楚先。
但我其實心入面一直都係reserve左比佢，因為始終都好幾年感情，加上我拍左幾次拖之後就已經覺得人生係冇perfect match，好難一遇就遇到一個完美既女仔，至少要係歲數仲係2字頭就搵到應該冇咩可能。所以我唔介意而家搵一個唔係好夾既女朋友，然後等雙方慢慢磨合慢慢遷就，或者個女朋友最後都可以由唔合格變到70分80分咁，雖然需時可能要五年甚至十年，又可能最後會得60分，但總好過無了期咁等一個一拍即合既女仔。

我原本真係咁諗。

但，比我而家就遇到一個80分既女仔，我可以點。

我上個月尾返summer intern，有個一齊返工既女仔個性格真係好吸引我，我以前想係我女朋友身上有既感覺全部都係呢個女仔身上。但，佢有男朋友。我認我好自私我想追佢，但我人生得一次，比我咁早就遇到一個咁啱我既女仔，我唔去努力既話，會係我人生一個好大既遺憾。

我觀念係咪好錯，如果係，求屌醒。

做住fd先，等條仔中出即飛完條女你就接手如果個男仔係好仔自然會留住個咁好既女仔，咁你到時就祝佢地幸福

人地有男友就咪撚搞人啦
他朝君體也相同
唔好怨之後比條女派帽
因為都係你做過嘅野嚟
呢種行為同死狗公完全無分別
拆散人係最撚仆街嘅事

Press F to pay respect

如果我唔係拆散佢地，而係等佢地散呢？
我既出發點只係唔想放棄一個我以後都未必會遇到咁好既女仔
如果我只係等，你又覺得值唔值得等？

去啦 錯過左 你一世遺憾！
做朋友先，再打探下佢同男朋友之間既事

巴打你有冇經驗

唉 我都鐘意左個有女朋友既男仔
佢地一齊左七年 但佢日日都同我whatsapp
又主動叫我起身 又提我呢樣果樣
已經持續左一個月 我認我動左心
又或者可能佢對個個都係咁
而家無咩可以做 前幾日見完
諗住唔會特別再搵我 點知一走
佢又whatsapp返我 唉我都唔知應該點
聽日又同佢食飯 雖然都係幾個人
但我真係被牽著走啦

我知佢會del對話 佢話就話佢電話無位
但我唔信啦 同埋我想像唔到
如果佢女朋友知道左會點
其實我無話要求D乜 但他朝有日佢地分手
我真係會內疚 ⋯⋯
雖然我知我無咁大影響力

有冇flirt你

緊係有 話咩攬住我呀 唔會拋棄我呀咁囉
咁尋日講開French kiss 佢就話
You want one？我都唔知開心定唔開心好

佢想屌閪姐

個男仔咁撚狗嘅

唉我都唔知 如果係 我諗我會好唔開心

等囉

乜撚野男朋友嘅女仔

我希望唔係 搞咁多野為左搞我
我會覺得好失望

睇唔明 係咪我問題

有男朋友嘅女仔

試過，最後等到佢地散。
我想佢地散，但佢地散既原因唔可以係我。

最後有冇一齊?